原來美領事館指定醫院，有冷血的港安。是否應該俾壓力美國領事館 cut 左佢

原來美領事館指定醫院，有冷血的港安。是否應該俾壓力美國領事館 cut 左佢

又要巴打寫信

呢間香港港安嚟架碌柒
篤灰嗰間係荃灣港安

會唔會都係同一集團？香港港安都可以去荃灣港安？